你人生睇嘅第一套偶像劇叫咩名?

公主小妹

依套野真係好撚正

男主角靚仔 女主角靚女

主題曲好好聽

惡作劇之吻

百份百感覺

流星花園

mvp情人

惡作劇之吻+1

但唔記得係求婚大作戰先定惡作劇先

四葉草

最有印象主動追係海派甜心

但流星花園應該係最早接觸到

惡魔在身邊

戀愛自由式

Mvp情人

唔知喎

天線得得B

流星花園台版

愛回家

屌 我第一套睇曬既台劇都係依套
好睇啊個時覺得

環珠格格算唔算
暴露年齡之作

誇世代
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
屌 今時今日仲睇tvb嘅正傻尻

日版花樣少年少女
當年當正堀北真希係女神

流星花園
之後應該王子變青蛙>惡作劇之吻

依家就算睇返都係好鍾意搵返睇過嘅舊劇嚟睇
新嗰啲冇點睇

屋頂上的綠寶石

我係台版

王子變青蛙，到而家都覺得中明道同阮經天真係好難分

打多咗個中字，自膠

當四葉草碰上劍尖時
好鍾意首歌

黑糖黑奇朵

原來我不帥

海派甜心

撻出愛火花
風火山林

東京愛情故事

蜜桃成熟時

+1

千金百分百
陳喬恩！

王子變青蛙

平胸女神

上帝請給我多一點時間，果時豆丁同舅父睇

終極三國

咁耐都無人講十八禁不禁

+1
嗰陣成班女仔好鍾意黑澀會
鬼鬼

18禁不禁

花樣少年少女
個陣吳尊真係驚為天人
靚仔到
雖然做戲一般

Tvb 第一部買既韓劇好似係開朗少女
重早過亞視的韓劇

花樣少年少女日本係2010年都拍過新版
前田敦子做戲屎

台版都ok好笑，但ella

+1
當年條女叫我一齊睇

環珠格格

惡作劇之吻 真係好睇到背到啲對白出黎

只怕我自己會愛上你～